大家打低一個陳怡有咩用,仲有千千萬萬個

岩岩係youtube睇睇下其他野,就彈左呢條撚樣出黎
條撚樣扭曲事實,廢話多多,但唔少片都過十萬view, 過萬like
連登仔之前對付陳怡就好巴閉,但呢條友日日就風流快活講on9野都仲生勾勾繼續賺錢
比我都唔怕你地。

最過份係呢一段,話爆眼女義士好假,乜乜柒柒,你唔係仲忍呀?我就忍唔撚到,係咁負皮佢!

同之前一樣,我用個懇樣懇求各位,條條片禁入去即pause,然後負皮上一頁,直到收佢皮為止!
唔好再比佢散播謠言歪理!

呢撚樣就叫Simon, 肥柒毒一條,講歪理刷存在感,
懇求大家一齊比多D存在感佢,不過係負面的,刷到佢懷疑人生!

自推(1/10)

太耐冇留意陳怡條八婆，佢收咗皮未？

自推（2/10）

自推（3/10）

成功令佢好多片都無收入
但仲有好多呢啲人 要繼續做

自推（4/10）

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

Yui

Tui

附埋link先
大家齊齊入去禁下制！

推

文宣手足打低條ok

pk

大家都唔可以忘記youtube係我哋嘅網上前線

絕對係 好似共匪屈女仔做天使果段片都係youtube接觸外國觀眾，唔可以唔理架!

推 port死佢